Реализовать галерею на базе React-Native (не React.js) которая будет отображать фотографии из unsplash.
Это приложение должно извлекать ресурс в формате JSON.

[Документация REST API:](https://unsplash.com/documentation)

Токен к API моно получить или использовать следующие:  [api.unsplash.com/photos/?client_id=cf49c08b444ff4cb9e4d126b7e9f7513ba1ee58de7906e4360afc1a33d1bf4c0] , ab3411e4ac868c2646c0ed488dfd919ef612b04c264f3374c97fff98ed253dc9 или 896d4f52c589547b2134bd75ed48742db637fa51810b49b607e37e46ab2c0043

Приложение должно содержать два экрана(страницы):
Список
- мини изображение с названием и автором
- когда пользователь нажимает на изображение, открывается экран 

фотографии 
- Фотография
- отображает одну фотографию с максимальной площадью.

Предпочтительнее инициировать приложение через React Native CLI с помощью команды - react-native init TestApp, нежели чем через команду - create-react-native-app

или скиньте решение(через git-систему (пример bitbucket) или архивом) на мой электронный адрес hr@devsteam.mobi (не через HeadHunter), также можно приложить релизный(!) .apk для простоты проверки. 